放25/2 楊丞琳演唱會飛

如題
放兩張25/2 楊丞琳演唱會飛 580 for 1
臨時有事去唔到
原價放

你仲想原價放？

1000 for 2